me fail English？that unpossible

I fing so two

做咩姐你